紅湯vs白湯

紅湯=
白湯=

對面係咪偽娘丫ching🤔

平到

紅湯
白湯好肥

啲茶記紅湯好似全部一樣味

戴咗先有小小突起🙈

餓就白 唔餓就紅

下面突起？

紅湯

both，冇得揀

得罪講，小朋友同港女先飲白湯

紅

Same

agger

有辣味既紅湯好難飲 純蔬菜無加辣就好飲 出親街叫白湯安全啲

新森林 最近d焗飯好似幾平